---
title: "dezesseis de dezembro"
date: 2015-12-22 17:51:41
---

![IMG_8552](/img/posts/IMG_8552.jpg) tinha chovido.

![IMG_8573](/img/posts/IMG_8573.jpg) madrinha, padrinho, mãe.

![IMG_8650](/img/posts/IMG_8650.jpg) [madrinha](http://www.alinevalek.com.br) e padrinho.

![IMG_8660](/img/posts/IMG_8660.jpg) porque deu tempo. ufa ufa.

![IMG_8854](/img/posts/IMG_8854.jpg) as burocracias.

![IMG_8899](/img/posts/IMG_8899.jpg) eu os declaro etc.

![IMG_9006](/img/posts/IMG_9006.jpg) e pode dar um beijinho.

as fotos são todas do queridíssimo [Marcos Felipe](http://blog.marcosfelipe.com.br/).
